美海軍高官：中短期不排除中美一戰

sir we are ready

印太18國空軍指揮官及代表聚集夏威夷 美國稱彰顯共同願望應對中國

講左中國軍事威脅好似講左5年以上呃軍費，雖然依然期待sir this way

Sir this way

等睇美國消滅蚑共